無聊得濟 睇番8-9年前Facebook

好似解封左啲回憶咁

同班frd互相洗wall
Share 鳩news
玩埋啲鳩tag人既game
Post埋啲賴感人既相

8-9年前個樣仲未有黑眼圈 未洗煩錢

Msn後期 - FB 初期係最美好既年代🚬

屌 好想哭 見到同初戀張合照

Mk block

但屌女俠搵緊8-9年前幾百倍嘅錢